MOMOLAND NANCY疑似同THE BOYZ成員拍拖

THE BOYZ

NNANCY

好耐啦

原POST琴日開==

之前咪話nancy 同另一條女 double dating 兩個the boyz嘅仔 好似一兩年前

牙笠原來幾靚仔

我夠知啦 個POST我開既

呢d知左都係得個知字姐..

NANCY真係全世界最靚嘅人

俾笠狗燈死左